有冇到人而家都未訓得著

由69到而家呢個無能嘅政府同警隊已經搞到個情況七國咁亂，人神共憤
一次又一次嘅抗爭同回應帶黎無數既無力感
而家好似處於一個見唔到黎明嘅黑暗咁
唔知聽日會發生咩事
唉
香港人加油啦

係終結一日嘅同時，最後送一個首歌比大家抒發下情緒

Hi

我係瞓下醒下
好辛苦

hi

由七月開始已經係咁訓醒就碌一碌新聞睇下有冇咩事發生
但永遠都係負面嘅多

here

Here

唔大路嘅歌
但都同大家分享下

屌我一陣仲要9點返工

早啲瞓

你鍵戰又好 軍師又好 發夢又好

良好精神好緊要

Goodnight City
安穩艱難
兌現了的心安會否失散嗎
延續這故事並不簡單

兩個月邊有一日好訓過呀

前晚到依瞓唔到

me
聽日要返工既手足 辛苦你們了

有無手足完全訓唔到食唔到喊都喊唔到